［工程撚入黎討論下］其實係水塘上面起樓有冇機

成日政府話無地起樓，其實可唔可以係水塘上面起樓。唔係之前啲on9教授話填左個水塘黎起樓，而係有啲似依家啲蓄水池咁，用columns support 一大塊Transfer plate，再係上面起樓。個格局可以好似魚排咁樣，落雨果時啲水可以落返落去下面嘅水塘。一黎可以儲水，二黎又可以更加啲土地。個idea行唔行得通？

大撚把地 炸撚晒啲山去先啦唔該

借閪到咩 有人住既地方就有污染 其實香港仲有好多廢置咗嘅建築物 拆咗佢攞嚟起樓好過啦
俾少啲新移民 咪人人有福囉
落到嚟乜都唔撚洗做就有間公屋 有政府養on9
攞曬納稅人啲錢養佢哋 挑拿星